\documentclass[times,page4]{itmo-student-thesis}

\usepackage{multirow}

\graphicspath{{pic/}}
\DeclareGraphicsExtensions{.pdf,.png,.jpg}
\algblockdefx{ForAllP}{EndFap}[1]%
  {\textbf{for all }#1 \textbf{do in parallel}}%
  {\textbf{end for}}
\DeclareMathOperator{\ff}{f}
\usepackage{dsfont}

%% Указываем файл с библиографией.
\addbibresource{master-thesis.bib}

\begin{document}

\studygroup{6538}
\title{Разработка эффективной параллельной реализации эволюционной стратегии с адаптацией ковариационной матрицы}
\author{Архипов В.С.}
\supervisor{Фильченков А.А.}
\supervisordegree{к.ф.-м.н., н.с. МНЛ КТ}
\publishyear{2015}

\makemastertitle

%% Оглавление
\tableofcontents

\input{parts/intro.tex}
\input{parts/chapter1.tex}
\input{parts/chapter2.tex}
\input{parts/chapter3.tex}
\input{parts/outro.tex}

%% Обратите внимание на heading. Без него тоже работает, но название будет другим.
\printbibliography[heading=trueHeading]

%% После этой команды chapter будет генерировать приложения, нумерованные русскими буквами.
%% \startappendices из старого стилевика будет делать то же самое
\appendix

\input{parts/appendix4.tex}
%\input{parts/appendix1.tex}
%\input{parts/appendix2.tex}
%\input{parts/appendix3.tex}
%\input{parts/appendix5.tex}


\end{document}
